Maar waarom zeg ik dit?
Ik ben er zelf geweest gestraald in deze hoop, nog een andere kan slagen. "
Zijn stem werd zwakker terwijl hij sprak, en eindelijk, uitgeput door de zijne moeite verzonk hij in de stilte.
Ongeveer een half uur later hij probeerde opnieuw te spreken maar was niet in staat; hij drukte mijn hand zwakjes, en zijn ogen sloten voor altijd, terwijl de bestraling van een zachte glimlach voorbijging weg van zijn lippen.
Margaret, wat voor commentaar kan ik maken over het vroegtijdig uitsterven hiervan glorieuze geest?
